究竟當年keith sir有冇叫雞

有
冇

我就投咗冇

知識可以性傳播
個女仔都係想補習姐

天地有正氣！

樣衰到

Keith sir 冇叫雞

人地唔係賣樣